原來日本雞係支那雞扮

仲要係武漢嚟

下世小心啲

Push. Wtf?

新田飛地多數支那雞你唔係依家先知阿

叫個武漢雞幫我環保吹